KFC食晚餐 問個智障職員執餐拿飲筒 答左我3次環保唔比 忍唔住屌鳩佢

去到第3次我同佢講 環你老母
我依架唔止飲筒 我要撚埋杯蓋呀屌你
佢重戇鳩鳩咁答我
"依..架公.....司話環保.....唔..唔....比得"

我叫佢成個餐同我退撚返錢 我依架無飲筒唔撚鳩食呀
側邊個阿嬸職員就即刻同佢係咁講 比佢啦

最後咪又係要比飲筒我 屌佢老母閪哂鳩人時間

樓主好波

樓主好波 祝你個仔都係咁

真心on9，唔比飲筒點飲，揭開個杯蓋飲？
飲撚到成面都係可樂啊

樓主好撚型

樓主好型

樓主好波，祝你個仔都係咁x2

垃圾先會欺凌垃圾攞滿足感。飲杯汽水都唔用飲管唔得 ，真係 LF2

個員工真係難做

健恰百事有無可樂？

飲管佔海洋垃圾嘅比例好少
只要正常渠道掟垃圾 出現喺海入面已經無可能
如果講膠含量 個雞兜又膠 飯兜又膠 薯蓉兜又膠 手套又膠 個杯身又膠 盤又膠 刀叉又膠
多過飲管好多啦

成班幫kfc慳錢難為自己
見到班人好似狗噉飲汽水 真係忍唔住笑

真心膠

聯署kfc要提供番飲管 嚴禁環保撚

環保話唔俾啫! 你俾咪得囉!
邊L係環保。同我叫佢出嚟!!

其實我記得睇過係話
飲甜野用飲管係冇咁易蛀牙
接觸牙個面積少d
所以我都會拎
環保Lon99

Yes

環保撚會唔會刷牙？
刷完牙d 水流返大海都好唔環保喎

岩岩我刀系
啤一啤佢就瀨曬尿

已經買定左一pack飲筒放定係袋
專for食kfc個陣用，見附近既人冇筒就派埋比佢地
唔可以輸比班環保撚

屌你又抄po

師兄咁on9用自己錢
我去左隔黎牡丹樓拎左成箱去kfc 派

餐牌有飲筒，有杯蓋，你而家唔俾，姐係犯左商品說明條例，有咩留返同消委會講

其實個員工唔係弱智

係KFC同環保撚弱智

明知無飲管你又去食，好心你就唔好去食啦。屌下人拎到飲管好威咩？

港人之光

下樓主你仲食kfc呀？

樓主起勁

Kfc唔比飲管一件事 如果個員工真係有缺陷嘅 咁比你屌都幾慘 佢都係自力更生打份工 有缺陷未必識分對錯 無啦啦咁比你屌法
你話屌鳩個後生仔唔撚比你 都合情合理 因為佢應該識分咩叫對錯

你小兒麻痺?

on9仔 屌你老母

你個題目已經係discrimination, 我入黎係屌你老母個臭閪的。

叫個經理出黎屌啦 你屌個有決陷既 睇人黎食好仆街姐

你個腦就小兒麻痺啊
係你呢種on9環保撚先會縱容啲弱智公司o既行為

有咩方法可以令KFC派返飲筒？

我諗正常人就算冇飲管都唔會飲到成面都係
問你一句就屈我環保撚 笑撚咗
畀我講中咗你真係有小兒麻痺?

掂喎呢招
可以睇埋佢水牌個餐杯汔水有無杯蓋, 無就告佢違反商品說明條例玩大佢

香港近期搞d野 專搞鳩我地香港人 好撚擾民

咩冇飲管 又咩四電一腦垃圾徵費

我屌你老母

究竟智障職員係點解

環保撚記住一樣都咪撚用呀我屌你老母

連登仔係咪真係咁冇創意？連po都要抄？唔怪得比高登仔睇唔起

透過 HKG 分享一則貼文：kfc食晚餐 問個智障執餐拿飲筒 答左我3次環保唔比 忍唔住屌鳩佢

咁大個人(假設唔係小學雞)
飲杯可樂就算無飲管都無可能會倒到成面係啦
唔知做乜撚咁多人衝出黎屌kfc
咁唔妥無飲管未咪撚食囉
其實樓上話咩飲管係佔好少比例
其他碗叉杯都係膠
無錯堂食碗叉杯其實都應該轉做非即棄但呢個係另一件事
個重點唔係膠飲管
而係用少d膠 就點都係少咗垃圾
呢個世界已經太多垃圾
特別係樓主呢種

其實我都鍾意用飲管
不過一年半前喺台灣買咗支玻璃飲管用到而家
有唔少人話咩仲浪費能源之類我係唔認同嘅
因為其中個問題係在於我地無地方去分解咁多膠
同埋咪撚用乜柒環保撚作為攻擊
環保已經唔撚係一個取態係必須

人地高層做仆街野你就搵職員出氣
你真係有腦就上KFC寫字樓屌佢老母啦

人地都係打工又唔係佢決定

咁做乜咁多人屌警察？
人地政府做仆街野你就搵職員出氣

樓主已經好好人
問佢一次唔俾先屌佢老母
應該一埋去就:拎蓋同飲管同蓋黎啦屌你老母
如果個個都咁做
激進啲爭取自己想要既用餐質素
屌到kfc啲員工個個士氣低落
遲啲咪有返飲管同蓋囉

你不仁我不義
弱智仔照屌
唔好等kfc以為拎個弱智仔黎做擋箭牌我地就唔抗議添呀

明知自己啲弱智員工搞唔掂呢啲麻煩㗎啦
仲要製造麻煩出黎
弱智仔
要怨就怨kfc啦

寫字樓呢啲私人地方話入就入呀?
人地報警添呀

我好得閒呀,為咗呢啲on9野做咁多功夫
通街都kfc,梗係入去屌快靚正啦

人地高層先唔怕你屌
玩寸班前線等佢地做野出現問題
反而更可向高層施加壓力

成班垃圾 問汽水冇蓋會飲到成塊面都係？冇飲筒點飲？
平時係屋企唔撚用杯飲水？刷牙唔撚用杯朗口？飲湯唔撚用碗飲？
究竟點撚樣飲到成面都係？你個口生係額頭到定鼻尖？
原來要用飲筒先識飲野 好撚慘 番去重頭再學過點撚樣唔洗飲筒飲水
拎到飲筒好撚威？垃圾 淨係識得恰尻人
你地班仆街 人地想環保下 又比你地叫環保撚 想環保都唔撚得 那怕係一枝飲筒 積少成多 就可以減少廢物
自己唔環保就咪撚鬧人環保 正一垃撚圾

你屋企飲水定飲加左冰嘅汽水?
一 加左冰冇飲筒飲 你如果鍾意食到成口冰冰 OK
二 塊面同杯汽水近距離 的確係會有氣泡不斷彈上嚟

你落KFC試左先上嚟認叻啦 正一垃撚圾

喂屌，點解要我去就啲環保撚？
敏感牙齒啲牙唔可以直接掂凍野
你知唔知無飲管幾慘？

啲冰又擋住你飲杯可樂
唔好話飲
你攞番埋位都要就住就住
因為連個蓋都無
唔好同我講話杯野唔好咁滿就得
姐係我俾同樣既錢但係少左野？
變相加我價？

高層攞光環
前線俾人屌

你少垃圾就由物流開始屌
唔好搞尻我地啲小市民然後都係do nothing

如果唔講環保講質素呢?
其實汽水打開蓋係咪走氣會快啲?
又會無咁凍?

睇過篇文係調返轉咁講
飲管先易蛀牙 但實際原理唔記得

岩呀 kfc 唔用飲筒
用紙兜裝飯 紙杯裝可樂 膠羹食飯
真係好環保
雖然用緊環保一次性即棄膠手套食食下雞想飲汽水 一下渣落去成個杯變左型 d 可樂想飛出黎咁又跣手 但同我屋企用不銹鋼杯飲真係一樣差唔多 kfc 真係環保到我想日日食

你咪撚嘈啦 神聖既kfc
就算用紙杯紙兜膠飯蓋都係真環保
唔洗養住個人係到洗碗 成個盤上既野 除左個盤同個籃無一樣係可以重用 真係又快又環保
飲筒同杯蓋就唔同啦 呢d 即棄既污染物係取代唔到 cut 左佢就一了百了
我愛kfc 我愛環保
邊個再屌kfc 唔環保 邊個就係地球既敵人 死左要落地獄日日比飲筒圍住架！

睇過篇文話咁白痴既野都信既人戇撚鳩
唔死都無撚用 但實際原理唔記得

最叻就係抄人

似係樓主智障多

屌到班弱智仔喊晒口話唔做

出現了
估到有人會講話就算少都一樣會造成垃圾

傻仔以為自己好威

個條女同我講我想要就比 係咪有咩暗示

班環保膠搞到生活越來越唔方便，就來遲下連外賣都冇餐具架啦

其實我諗冇蓋冇飲管主要係個衛生問題，你杯野放嚮度咁撚耐都唔知有冇咩跌左落去或者有冇野爬過，杯邊位一向係超級污糟。屋企就話洗杯姐，嚮出面點樣洗

高登＞公海＞兒登＞連媒01＞連登撚狗

其實我真係唔係好明，飲管究竟真係佔得幾多資源。
查實我日日嚮醫院返工，我覺得醫院用的膠先至驚人，你做咩procedure 理論上都要戴同埋換手套，因為infection control 問題。
咁下次班環保膠去睇醫生，醫生檢查果陣係咪可以同個醫生講叫佢地唔好戴手套，或者自備手套

淨係識嚇個弱智, 樓主真係好撚勁好撚型呀

垃圾樓主

你地班柒頭落club唔撚叫佢啤酒插支飲筒比你，為反而反，少少改變都唔願承受，仲同我講咩港獨，得淡笑

child登仔真係名不虛傳

智障唔好出黎柒啦
你不如話飲咳藥水 又唔見用飲管
香港就係有你呢d港豬 所以咪港獨唔到

解釋左嫁喇？論點係邊

你飲啤酒有無加冰呀醒目仔
有無見人飲baileys加冰 有比飲管你呀？

死毒撚成個乞衣咁

環保撚又一次show 下限

我同大家講，想環保就依世都咪撚幫襯kfc，而唔撚係幫襯kfc唔撚要個汽水蓋同支飲管咁就當為環保出一分力。
佢老母閪kfc間閪野，兜薯蓉少撚到好似肥婆d老泥加美極咁俾你食，佢都夠膽死用個發泡膠兜去裝，再加膠蓋、膠匙羹俾大家服用。
嘩，屌佢老味。咁樣既膠夠整幾多支飲管？夠插入幾多隻玳瑁個鼻度。
根本間閪野，為左錢無所不用其極，真係想為環保出力既人請叫身邊既人咪撚幫襯佢。

環保撚，即刻仆街死

樓主好波，祝你個仔都係咁x3

明知冇仲要幫趁同嘈，係你野蠻

你仲食KFC已經夠on9

恰個智障ge都要拎上黎講

成桶狗飯

G持 做得好

搬post？

好波

環保
但係個碗、隻杯、隻叉都係即棄

問題係飲管對於涷飲真係好重要
飲管係咪真係咁大影響對於班環保撚 我唔知
我覺得一係就實施選擇性 唔用飲管就減2蚊
而唔撚係當唔俾飲管係理所當然
我俾個餐錢係包埋享受一杯涷飲

最撚憎環保 屌你老味

咁你就咪上網用少啲電啦，環保係必須架，咁撚唔環保都有嘅？

積你老母少成多咩
廠佬禁個制就幾百噸污水落海
個d 又唔撚理 垃圾環保狗

冇人講過要港獨 關咩事
環保狗冇啦啦扯開話題

其實屌咁耐
都未有環保撚出黎講下走飲管點環保法
係咪驚比人屌

你都on撚9
你要環保咪自己走飲管
做乜要逼人陪你一齊冇得用
自己唔用就唔比人用 ？ 食撚屎啦

因為佢地自己都知0.03% 根本唔多
除返地球70億人口既話就係每人26萬億之一
但佢地又唔敢搞直正源頭既工廠佬同大財團
唯有不停打飛機話走飲管好環保

quote 一段連城訣既內文 同現實幾應棍

普通人點節約能源去保護環境
有錢佬一句唔該都唔洗就同你揮霍晒

敬重的父親，永遠仿效你

0.03%唔係膠 走得1%得1%都好

酒精會溶解啲膠，飲得多對身體唔好
唔關環保事 不過你個腦可能淨係裝得環保一樣嘢

係成效問題
點解唔針對大比例既item 去攪？

因為你班環保撚冇能力
淨係做到小恩小惠
仲要拉埋其他人陪你癲

恰個有問題嘅好好玩咩 定係你能力都只係夠你恰個反擊唔到嘅人

其實唔明點解d人屌戰工
都唔關員工事
人地打份工都要俾你屌
又間撚係佢話事
你要屌就屌間公司

好老實
啲環保撚如果搞到啲有錢人
搞到大生意佬
搞到大陸閪
我又唔介意唔用飲管果啲環保野

但又唔撚係
樣樣都唔搞淨係識搞小市民搞埋啲濕鳩野
我屌啦

員

既然走得1%得1%都好
點解唔搞工廠非法傾倒
我當你咁好野令全世界70億人以後唔再用飲管
個度都係得0.03%

相反你地搞佔污染量大多數既廠佬 等佢地唔再非法傾倒
個度成本同效益已經遠遠大於搞飲筒啦

定係環保撚眼中工廠搞出黎既污染都唔係污染

btw 你上次仲未答我飲珍珠奶茶係咪唔用飲管

恰個打工既好型呀

d閪客不嬲剩係識得恰前線
但本身做決策班人又唔會理d前線
結果就係樓豬同班環保撚一樣只係打個靚飛機

冇食kfc了

你成杯可樂倒落面
定你小兒麻痺控制唔到隻手

同cs一樣請返嚟預咗俾人屌，份糧包埋你帶老母返工

平時你的生活能否自理？

班環保撚次次敗走完
有新POST又LOOP返相同嘅野

香港人

堂食無蓋都唔緊要 無筒點飲呀？ 要我走冰先飲呀？
On99

環保撚同KFC真係大仆街黎
自己拎晒光環
前線員工就要俾人屌

屌 咪咁撚仆街 為難個人地智障員工啦
你要拎飲管拎杯蓋 直接搵D正常員工拎啦屌
KFC請好多呢種智障人仕 執下野抹下檯
公司經理叫佢點做就點做 1就1 2就2
邊會識睇情況做判斷 佢識就唔係弱智啦
你仲走去屌個智障既黎拎優越感
真係唔知話你係同類 定 弱智過D弱智

咁外賣點算 都係無蓋？

我覺得飲筒要有 反而個蓋就唔需要 二簡一囉
而家我食kfc 都會拎隻手套同職員換番枝飲筒
都叫做為環保做過下野

個職員係弱智就吾應該派去做收銀counter
叫佢抹下枱洗下嘢咪算 又吾洗對太多客
呢個係經理嘅問題 吾識有效咁分配人手 要屌下個經理

智障屌智障

小兒痲痺？

環保撚漠視飲管既實際作用on99

無蓋無飲筒都唔會飲撚到成面都係同成口都係冰

唯有話智障唔會用腦怪人地唔比工具你啫

吾你老母

屌 好撚大聲笑左出黎

好cheap 要成日食kfc

事實上環保撚最終目的應該要殺曬所有人類
咁樣咪無需求囉

源頭減廢

d雞無罪㗎

你唔主動派OK
但點解問咗都唔畀攞

明明見到樓主唔該前，唔該後

利申：排你後面個米8靚仔

一個餐：紙杯、膠飯盒、膠羹、盤紙

茶記就有飲筒但冇呢堆嘢，但kfc就叫環保

環保呢家嘢我真係有排學

其實好on9，公司話環保 但堂食用紙杯紙碗

咪係，終於有人突破盲腸

咁唔滿意你咪唔好去kfc食囉
又要係到撚個智障員工好撚攞滿足感？
你幾歲啊？

點解咁多人assume 個員工係智障
kfc好多員工就算係正常人都發緊夢 on居居咁

唔去食重好

你知道太多了

環你老母保咩屌你老母

叫外賣，堂食咪得囉

咁依你所見 你覺得係咪唔需要環保？
如果需要環保
做好自己嗰part已經可以
用唔慣冇飲管 用支玻璃一樣得
如果唔需要環保
咁呢個議題根本唔使討論
大家出發角度唔同
咁我明白點解你地屌kfc

利申 真心問唔係撩交嗌
因為我唔係環保撚
身為城市人我都會用電力生活上網同搭飛機
我只係希望條地球村少d垃圾

勝利

咁不如話唔好呼吸啦
會排出二氧化碳喎
咪咁小學雞啦

d環保撚真係好惡

咁人地要飲筒覺行有需要又有乜問題啊，on99。唔係你覺得可以少用就人人都一樣睇法㗎。唔好成日將自己覺行ok 嘅野逼全世界去跟啦。

我支持樓主
智障仔大哂咩

成乜春效，唔派飲管又唔使咩cost，大比例咪又有班柒頭咪又出來嘈，理得佢小唔小，小既都係膠，做得到既都應該要做

我區區一個小市民可以點樣即刻叫停d工廠，當然加大力度規管工廠既法例一出，我舉腳支持，但係用少d飲管依d小事人人都做到，緊係由做好自己開始

我唔用沒問題，全香港珍奶舖停派飲管我ok，沒野講

咁你自己一個人都可以做，唔使迫人落水

點解唔即場叫佢轉哂外賣裝

咁又唔係咁講，唔比其他餐廳睇到咁多麻煩手尾，其他餐廳都會照 cut

你唔用冇問題
我冇得用好唔方便
你只不過將你自已既習慣 價值觀梗硬套撚左係人地身上

簡單黎講就係自9私 自我感覺良好
我呢家同你講 我既價值觀講我知
一日用膠 用石油副品
一日就無可能環保
你控制唔到商家制造
你想對海洋好 唔該你地班環保撚去管下非法傾倒廢物

或者係你地禁飲管之前做好功夫比d替代方案過黎
植物飲管係你地應該諗出黎
呢家只係迫出黎

樓主好撚勇
之前見件阿伯叫個智障員工幫個水壺添返水
個員工忙緊叫等等，跟著個阿伯係咁敲個水壺吹鳩佢
跟手個員工直接打撚爛左個水壺

通菜？

叫經理有咩用，佢又咪係跟order做野

你做1個item 佔10%
已經等如你個膠飲管10倍
你咁講即係其他膠野就唔應該做 ？

緊係唔係啦
係你班廢柴冇力推姐
就唔好講到推個減膠管好似好撚偉大喇

咁撚勁
一鋪過推到全香港以後唔再有全何類型膠袋
我就服

咪就係佢地根本就廢
冇力推其他大野
做埋呢d小恩小惠就話自己好撚環保
仲要逼人陪佢癲先慘

如果佢地推到全香港以後唔用任何一個膠袋
就令人服

呢家最HIT應該係紙吸管, 之後係甘蔗

打份工姐

喂垃圾 應我啦
點解kfc 唔用飲筒就環保姐 咪撚走啦屌你老味

環保撚應該投訴到所有快餐店只售賣食/飲品俾自備餐具嘅人
一件都嫌多, 一支飲筒太少啦, 應該連啲發泡膠碗, 膠兜, 膠匙羹都減埋佢

用翻佢個口吻，的牙膏萬一流落大海。。。

我完全冇話要迫9人唔用飲管
唔好好似支共咁塞d字入我口
我係話唔用都唔會倒到成面係
唔做環保就承認自己做唔到
唔好拎黎做藉口

同埋我quote番我上面覆嘅嘢再覆你

咁依你所見 你覺得係咪唔需要環保？
如果需要環保
做好自己嗰part已經可以
用唔慣冇飲管 用支玻璃一樣得
如果唔需要環保
咁呢個議題根本唔使討論
大家出發角度唔同
咁我明白點解你地屌kfc

利申 真心問唔係撩交嗌
因為我唔係環保撚
身為城市人我都會用電力生活上網同搭飛機
我只係希望條地球村少d垃圾

KFC每次比唔齊野就屌鳩啲低能經理就岩架啦

好，認真傾。其實飲管係會關乎到衛生、健康問題，上面都有人提過。而且去得食快餐都係貪方便呵使自己帶呢樣帶嗰樣，所以有人覺得需要用係好正常同無可厚非。唔通我次次落樓買KFC 又要洗好飲管又要搵野載咩。

而KFC 甚至各大商家比人感覺係唔派飲管唔係從環保出發，只係以環保為名減低成本，所以好多市民會覺得反感。因為幫到環保嘅好有限，但佢地就唔方便左，而減cost 亦只有商家受惠。當你唔用飲管，改變左生活習慣，但其實根本對成件事幫助係微不足道甚至係零，咁肯定大把人唔會響應。

而且更大問題係，好多環保撚(唔係你，而係啲非理性一日到黑見人唔跟佢地嗰套就屌嗰啲) 不斷迫人跟佢自己嗰套，亦令好多人(包括我)反感。尤其當好多環保撚都係有口話人無口話自己嘅時候，啲人反彈自己好大。你越迫我跟你，我偏要反其道而行。你叫我唔好用飲管？我用多兩支添啦。所以如果環保撚有心想宣傳嘅，就應該諗下自己啲概念點入屋，唔係人地唔跟或唔信佢啲野就霸道德高地踩鳩人

題外話：港獨或者普選等議題都一樣，你要一個理念或概念入屋，唔係人地唔跟你就屌人港豬或藍絲，相反要做嘅係令人相信你個理念。而呢個改變過程一定漫長而艱難

d kpop 狗都on99
仲吹到積少成多

普通人點節約能源去保護環境
有錢佬一句唔該都唔洗就同你揮霍晒

多謝你咁認真覆
其實我都覺得係麻煩嘅
帶個杯呀飲管出街仲要搵地方洗
但係用用下其實好快會習慣
唔試下唔會知
我都只係盡自己努力
希望地球冇咁快玩完

我都明有d環保撚走火入魔
令好多人對環保反感
但其實唔係用呢種kfc方式(唔主動提供)
我都唔知道應該用咩方式
呢個議題已經係好急切
城市再唔停膠好快就無位堆填
我睇到呢個post真係有d驚
原來咁多人係咁唔願意環保
但係都有點欣慰係有你呢種有理性嘅巴打

題外話: 同巴打諗法一樣
就係要人真心相信難啊
唔係宣傳就可以
梁天琦做到入獄都大把人唔信佢

其實啲人有星唔係唔願意環保，但可能個個人覺得有效嘅方式都唔同，而又唔鍾意人地將人地嘅『環保』強加落自己身上。可能有人覺得唔用膠飲筒無幫助所以照拎，但夜晚唔開冷氣黎減炭。所以我覺得最緊要做好自己啫，唔好將自己認為啱嘅套用落人地到，咁成件事會輕鬆啲

另外，政治取向同睇法要改變更加難，有啲港人相信左支國幾十年，要佢地改唔係一兩單野就得，係一個超級長嘅過程。就算唔講港獨，普選都已經好多老一輩真心覺得無用啦，要改變佢地談何容易呢

又企道德高地屌人
而家係屌緊你地剩係識搞d 小恩小惠
但對源頭就視而不見呀

咁唔鍾意膠製品
醫院所有手套/ 針筒都一次即棄
幾時去醫院抗議呀

眾連登仔:全球暖化 香港環保撚又選擇性失明
香港環保撚: 禁左kfc 飲筒 , 不久將來會好返
國際環保撚: 研究先進科技可以保持冰川唔再溶化

眾連登仔:我地對事不對人 ,全球暖化 香港環保撚又選擇性失明
香港環保撚: 禁左kfc 飲筒 , 不久將來會好返
國際環保撚: 研究先進科技可以保持冰川唔再溶化